[來吧唱歌吧]每頁最尾嗰個要唱歌(10)

New post

自殺特攻隊
真·電話禁極刀: harley quinn（隊長）
爆隊_Fellaini : Deadshot (副隊長)
大波小爾 : joker（高階隊員）
淡定瑜寶：Rick Flag（高階隊員）
唔係咁開心呀嘛: George "Digger" Harkness（高階隊員）
金仔663:Killer Croc（統籌）
兼職陰陽師：El Diablo（副隊長）
屈dee: 繩佬（神之隊員）
Jokerz_Babasha: deadshot (Arrow)（指揮官+隊長代理人）
萬試萬寧: Cupid (Arrow)（隊員）
狼仔：John Diggle (Arrow)（隊員)
海灘男孩扮囧樣: King Shark (Arrow) (隊員)
留紺: Amanda Waller (Arrow)(高級隊員)
當潮流愛新鮮: Captain Boomerang (Arrow) (想挑戰屈dee嘅隊員)
Rider. :Bronze Tiger (Arrow) (隊員)
公開招募
Amanda Waller
Lyla
Arrow Katana
Arrow Harley Quinn
只有曾經死過先可以申請
喺小爾未表態之前 不得擅自改小爾bb嘅括號身份簡介 否則自隊三首歌

中獎者請24小時內找數 唔找正契弟

整合
Post 1
1.兼職陰陽師

2.我愛林寄韻

3.頭七哥

4.沒有歌
5.明年今日

6.釋迦犯白
7.明年今日

8.阿榮
9.兼職陰陽師 (算唔算找左)
10.這相貌從未討好

11.爆隊_Fellaini

12.六四誰守

13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得

17.Angel方加(鬼佬)

18.難分真與假～

19.屈Dee

20.屈Dee

21.屈Dee

22.肥隊長朗尼
23.屈Dee

24.淫賤筆能移
25.海灘男孩扮囧樣

26.淫賤筆能移
27.啊貓阿狗

28.大波小爾

Back up:

Post 1(續)
29.屈dee

30.毒稚去偷歡

31.留紺

32.海灘男孩扮囧樣
33.射精王子
34.口德分紀錄人員
35.射精王子
36.Martial11

37.射精王子
38.淫賤筆能移
39.屈dee

40.可惜偏偏孤獨一個

41.八兩金秀賢

Post 2
1 屈Dee

2 射精王子
3 屈Dee

4 屈Dee

5 偽文西

6 屈Dee

7 偽文西

8 大波小爾

9 腦頑童

10 左手手指公
11 主人丫主人

12 大波小爾

13 100%痴線婆

14 凍檸茶多甜少冰
15 八兩金秀賢

Post 2(續)
16 屈Dee

17 主人丫主人

18 炒冷麵

19 毒稚去偷歡

20 賭勿思仁

21 海灘男孩扮囧樣

22 燕麥片
23 燕麥片
24 賭勿思仁

25 hejhej

26 萬試萬寧

27 屈Dee

28 hejhej

29 金仔663

30 基因出錯

31 hejhej

32 個腦裝屎

33 2009

34 拉克絲

35 大波小爾

36 金仔663

37 個腦裝屎 (兒野依野儀夜)

Post 2(續)
38 Martial11

39 講下笑都唔得

40 講下笑都唔得

41 100%痴線婆

Post 3
1 屈Dee

2 金仔663

3 偽文西
4 鱷苓膏

5 流觴

6 一遺驚醒夢中能
7 鱷苓膏

8 黑色的眼淚

9 維他純蒸餾水

10 2009

11 留紺

12 當潮流愛新鮮

13 萬試萬寧

14 唔係咁開心呀嘛

15 蘇梓我

16 我唔是假膠

17 嘟嚕嚕
18 百香果綠茶加珍珠

19 兼職陰陽師

20 屈Dee

21 這相貌從未討好

Jokerz幫手post

幫整合

啱啱屈dee中多次

佢話破左單post紀錄

你1001添

u too

合唱好冇

暫時唔住.總有機會

合唱1頂2

Deal?

終於放假返嚟找數

係都還返縴夫的愛比賭物先啦

25

屈dee

開齋

黎啦

l

人總需要勇敢生存

我還是重新許願

勇敢

做咩啫你

做得好

話曬自殺特攻喎

例如學會

承受失戀

明年今日

別要再失眠

床褥都改變

如果有幸會面

諗住打中

找數

或在同伴新婚的盛宴

惶惑地等待你出現

未見你一年

仲開緊

係咪要po番個排行榜？

唔該巴打

嚇死，見到5字尾

求整合

誰捨得改變

離開你六十年

Lm

死啦
睇到d詞我個腦會駁左去唱淫蟲出現 別要再糾纏

但願離別認出你的子女

屈Dee 31首
狼仔 15首
大波小爾 13首
講下笑都唔得 13首
八兩金秀賢 13首
兼職陰陽師 13首
當潮流愛新鮮 13首
金仔663 11首
淡定瑜寶 10首
Jokerz_Babasha 10首
萬試萬寧 8首
賭勿思仁 8首
食兩嚿屎7首
毒稚去偷歡 6首
真•電話禁極刀 6首
Rider. 6首
留紺 6首
ABC君 5首
矮杉晉助 5首
拉克絲 5首
這相貌從未討好 5首
盲協 5首
射精王子 5首
蘇梓我 5首
唔係咁開心呀嘛 5首
爆隊_Fellaini 4首
Hejhej 4首
海灘男孩扮囧樣 4首
偽文西 3首
Martial11 3首
流觴 3首
椎名林檎. 3首
淫賤筆能移3首
嘟嚕嚕 3首
明年今日 2首
百香果綠茶加珍珠 2首
鱷苓膏 2首
維他純蒸餾水 2首
無強項亦未會唱歌 2首
燕麥片 2首
主人丫主人 2首
100%痴線婆 2首
2009 2首
我唔是假膠 2首
一遺驚醒夢中能 2首
黑色的眼淚 2首
維他純蒸餾水 2首

我而家整埋post 8淨低嗰啲

留名順便唱埋歌

唱埋先走啦

臨別亦聽得到你講再見

你班友痴線架...一起身又爆多個po

就追到

你追到佢我升你做隊長代理人嘅代理人

整合 試算表
已紀錄每頁中伏者及找數link
更新至post 9 page 14
而家繼續update埋其他

spreadsheet好波

放工
番屋企找1首先

繩鬼我睇好你

上個post中既頁數

add oil

叫雞天天變 幼齖也被發現

74

屌你畀伏我踩

仆街咁都中 今晚找

贏到dee哥都算係一種成就

點樣啊

仲有8首末找
唱㟄好

點樣點樣呀

100大關

Go

91

1

93

94

99

咁你破埋我了

又可以推

就快㗎啦畀啲心機呀

無睇post就留言睇下有無咁黑仔先

無事

我唱得不夠動人

正喎

正呀

我發現中黎中去都係果幾個

你係其中一個

你別皺眉

我願意和你約定致死

我中左六次咋

我只想嬉戲唱遊到下世紀

粵語ok？

咁唔通我係其中一個

你係

我想唱歌但我每次都唔中

請你別容我將這煽情奉獻給你

還能憑甚麼擁抱若未令你興奮

我係咪中左

恭喜您

係

便宜地唱出 寫在情歌的性感

見到124都唔敢留特登留俾你

還能憑甚麼 要是愛不可感動人

而被你唱出寫在情歌的快感

俗套的歌詞 煽動你惻忍

言葉之庭

有無得錄音上黎架我down唔到soundcloud

多謝哂

大部分巴打電腦錄

錯歌詞

等我唸下點樣po上黎先

誰人又相信

一世一生

一世一生這膚淺對白

記錯

來吧送給你

叫幾百萬人流淚過的歌

OK,我錯
自隊

如從未聽過誓言如幸福摩天輪

才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多

將我漫天心血一一拋到銀河

誰是垃圾

誰不捨我難過

分一丁目贈我

我唱出心裡話時眼淚會流

要是怕難過抱住我手

我只得千語萬言放在你心

比渴望地老天荒更簡單未算罕有

166

167

168

反彈

169

抵啦

171

174

陰陽師

你何以始終不說話

儘管講出不快吧

事與冀盼有落差 請不必驚怕

我仍然會冷靜聆聽

仍然緊守於身邊

與你進退也共鳴

時日會蔓延再蔓延

某些不可改變的改變

與一些不要發現的發現 就這麼放大了缺點

時日會蔓延再蔓廷

來讓我問誰可決定 那些東西叫作完美至善

我只懂得 愛你在每天

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤

yo,
yo
做咩事個個都喺度接歌詞
既然你地同我而家都咁鬼free
不如大家睇下點先可以打贏屈Dee

當旁人愛標籤

幸得伴著你我 是窩心的自然

當閒言再尖酸 給他妒忌多點

因世上的至愛 是不計較條件 誰又可清楚看見

恨得件着你我

美難免總有些缺憾 若果不甘心去問

係你啦

hi

Hi

其實不必醫學根據

我有的病 我會醫病 我會攞諾貝爾獎（快拍掌）

新po lm

找數

post 7 第7頁

慣了生病 已會醫病 既中槍(也中獎)

其實講穿只是一句

要你的命 救你的命 秘訣一般 以重傷(救重傷)

你這種命 我這種命 也要聽(我會聽)

愛也是場硬仗 挫折練成大將

今天羽翼半張 你是偶像

每次殺不死你 殺不死你 也醫好你

切記要爭口氣 要爭口氣 你不要死

眼淚裡含有止痛藥

誰亦靠啜泣 啜泣 啜泣 去通眼口耳鼻

情願從山埃找到了色香味

吸收 心痛 接受 別離

磨練出胸肌腹肌心肌 要治本必須重口味

誰又希罕鼓勵金句

教你怎樣 教我怎樣 每次遭殃 靠冥想(去養傷)

這個劑量 這個劑量 去壓驚(大過輕)

變咗歌詞po

WTF!
17連

已整合至上一頁

Apple watch更新好慢

thx

感謝

Thx 巴打

排行榜計到呢個po嘅第1頁 每次到20同41頁 我就會update一次

I

10,20,30,40?

找數，post4中到post10先找，中多次以未歉意

唔好啦我懶

kkk

242

243

244

246

248

巴打update完排行榜後放上黎等我放埋落試算表thx

再找

陣間找埋

點解巴打們可以咁好

？

收工
可以繼續推

ok

找得好密

推

放假咪清晒佢

lm

275伏

263伏275
btw我265

射歪波

好想唱

伏定先
又倒數

275等你

275

幫幫你

273

利申 難聽 唔夠氣，純想唱

fuck

屌

屌你咩

判六至八個月
願我來生是個港豬
關心政治的我簡直就像一個笨蛋

留言吧 你沒有辦法

找晒

想唱Rap god

好快300

不要再說了，今日人既價值扭曲得太緊要

講笑

ios 用全民K歌？

push

有時真係希望我係港豬

伏

293

294

295

296

297

298

300

299

301

頂。。。

人呢

325伏

引伏

巴打做咩事？

be put into jail?

你是其中1人?

好想用數據聽

頂,第一句超正!
BTW邊度走音?

聽吧

我唔知呀
唱成首就走硬音架喇

小爾黎既喂

唔係

埋

佢

先

屌 又放工先中

金仔

一定係啦

post 10-3

今晚一次過找，炸死你班hihi

我師傅係技安

我師傅係技安系列

我直頭係你師傅

我就係技安

cfu

我而家無聊到要拎我表弟份數學功課做

找找下一定又再中

今晚試試佢

350

我正式宣佈 cs go係最好玩嘅第一人稱射擊遊戲

1.6先係

自推

1.6貪佢夠經典 go貪佢畫質好

冇人？

。。。

仲有3個

兩個

你啱

仁哥

1.6先係,如遊戲唔洗畫質好

9首歌未找

十幾首

合唱

唱咩好

屌你老母西又屌你老母東

自隊一首
齊頭10首未找

睇錯以為到頁尾

做乜？

其實發生咩事

狼仔越戰越勇

??

有排都未追到你 放心

啱吖，但我仲有十幾首未找

我都好似有6，7首。。。

我9首呀呀呀呀呀

放工了

唔係咁開心呀嘛

就係咁開心

想吹水

做咩少左咁多人嘅喂

大家係咪厭左

Ok

冇啊

放飯

Yo

你班hihi

點先

挑戰我?!

2

3

4

5

我己經過左你

俾啲掙扎

屌呀

唱歌先

你都比啲掙扎唱首歌

係你咩

唔係呀

係佢啊

大家都有份....

我冇呀

推吖推

一吖葉輕吖推吖去 吖

成班傻鳩 唱你老母咩

哦

其實係咪冇人聽我唱果d?

我有聽

Sor

好

係咪好難聽

每個人既音樂感都唔同，點會難聽

真心？
好似走矖音

叫雞先
japjapjap

你要坐幾耐？

食曬個餐咪走囉

我差幾多首未找呢？

446

447

448

一世都找唔完

ok我自殺
唔好比佢沉

自殺都唔比

想死無咁易

要有技巧架

大家快啲

20頁更新

咁你陪我一齊唱啦

467

468

469

471

472

474

食飯lu

唱住食

@Jokerz

大獲

得得得計緊數計緊數

明星黎喎

薛之謙

500

追過勇仔

傷風

狼仔先啱

你仲爭十首

37首

食屎，改到個名咁簡單都記錯

495

唔係九首咩

Bingo

搶

仲識得講笑即係你唔係其中一人啦

搶得幾好

19首未找

當我喺要找2-3首搵緊自己 先發現原來仲有7首要找

Post9 26

你係得既，今晚一齊炸爆佢

又留名 已經唔記得自己差幾首

食7舊屎

找呢首歌可唔可以跳埋舞

原來我都有6首

記住拍片

衝525

大家今晚一齊找數

好呀

Btw 應該找唔曬

仲有3首

好呀

找曬14首表示輕鬆

熱門

3首

又自隊先

想追我？

我爭你幾條街喎

定追我
定係屈dee

屈dee點追

總冇機會

有

啲人去哂邊

不開心就不開心也別勉強的慰問

去旅行 感到興奮

你可以依家開11POST,之後自己推爆,咁就可以超越佢

台北?

一追再追

去旅行同時唱歌

金仔巴,每次見到你中伏都帶到好多歡樂俾我

去旅行都要找數

pish

pushhi

push到549

550了

你push到550

高雄

仆街 岩岩明明睇準你546

自強夜市:南豐魯肉飯,甘家冷凍芋
無寶號面包

我有高強既推POST技巧

巴打去過 ？

舊年去左台灣玩左個幾月,你會唔會去埋墾丁?

唔會

btw遲下打算去台灣打工換宿

仲有7仔 冷面,滿漢蒜香腸,溫泉蛋,7仔係我係台灣其中一個留最多腳毛既地方
不過打工換宿可能會好悶下,台灣如果留係同一個地方太耐會好悶

你之前環島？去過台灣邊到

其實都驚會悶 但咩都試下囉 反正有嘅係時間

仲有 我去台北果陣係咁食冬甩 台中果陣食過街邊啲蛋餅好好食

台灣我去過新北台北新竹苗栗台中高雄屏東墾丁南投清景日月潭,但我係去過好多次

台灣好多野都好好食,又平,面包都平靚正

台中真係唔錯 啲景好靚
果陣去高美濕地真係靚到扯曬

未遊洒成個台灣，有時間都要去玩下

台中我同埋友錯有錯著發現到一個城市中既綠洲,佢好似香港既公園咁,但個位置唔應該有公園,同埋幾靚

你就不要想起我
Upload上soundcloud比人bam咗

影得唔靚

幾靚

屌,比張圖遮左個#574

一塊地,特登起個公園,仲要有個湖,中間仲有間玻璃屋....勁神奇

happy

果然厲害 不愧係神之隊員

幾靚,不過屈DEE回得仲靚

一入黎又見到屈dee

高美濕地好似有個位有橋行出去,不過幾靚

聽就聽得多

屈dee總係係最合適既時機進場

我有行出去 但無影相

如果我著拖鞋一定去佢掂到少少水果個位,超舒服

你仲有幾首

屈DEE找左幾首多數?

post 9 26

又有得J

好得人驚,回一次兩個

所以追過佢嘅機會係

600

數已找 係街度錄 噪音版月球上的人

又有得找

真係好

笑左

咁開心 打和啦

呢個post玩d咩嫁？

不過唱得幾好聽

搶做每一頁最尾戈個

...點解又係你既

我老是常出現都係因為想J你唱歌咋

做完咪要唱歌
係咪潛水聽歌抵玩d？

各有各玩法,唱得唔好聽都可以放上黎架,我就係唱得唔好聽果D

係推到頁尾引伏
最好玩

自己聽返自己唱歌一定係奇奇怪怪～

係好撚奇怪

我都覺

每頁有幾多個留言？係咪可以計到幾時係個頁最後一個？

召喚

如果有得計,我就唔會搞成今時今日咁樣既田地
悔恨當初呀

快了

你好似唱撚左好多次

推多次就岩岩好25倍數

佢第一遠抛第二名

……

係咪依家又到你唱

當潮流學推post

係呀

又好似幾好玩

推一推

推兩推

推三

推四

推五

推你落火坑

唉
10首未找

歡迎加入
我係留紺巴

三首

同我合唱啦

好想唱歌
但應該好難好似樓上個位話中就中

中左啦你

引我伏
更好玩
早知唔教你引伏

哈 你好啊
我係無名小卒

你找左數先啦快d

好似唔關我事

睇人xx最開心

我係兼職陰陽師

港女絲仲扮野

咁先好玩

我6首啦喎

我都係返大陸探我啊婆
無無聊聊見到呢個post

17了

幫你地推下post～引伏

試算表已整合到上一版
另外如果想要任何一位巴/絲嘅找數整合都可以出聲

你條仆街

好有心機整合曬所有人d歌

又就快啦就快啦

可以潛水啦

低你死

冼個教你嘅
找數啦

好 我就找數 比d時間我

但係大陸可以點找數？

全民K歌

邊有咁快

巴打大陸邊度 過幾日返大陸

差唔多

691

692

700

695

697

花生

汕尾

個個停哂手

冇呀

高雄必遊地標，光之穹頂2.0再進化
呢個唔係個個知,可以以上時間去睇

台妹

樓上有講，你追下

我未食過，我都好想食

714

715

可以潛水 唔玩啦～專心聽

23頁

終於得閒

咁一齊推

時間好快

又要倒數

兩連發
乜今晚咁少人

真係少

今日好似真係推慢咗

好似推得慢左好多

之前依啲時候係最旺

今晚好慢
來來去去都係得幾個

可

係時候追屈dee

頭痛+嘔，今晚唔啦

召喚LOLCARRY我的朋友

做咩事 死得未

保重啊，辛苦洒

我黎炸啦

p9 12

p9 13

p9 15

p9 17

p9 18

p9

p9 31

thx巴打

p9 32

p9 33

p9 37

p9 41

p10 1

我連兒歌都出埋

瘋狂找數

兒歌之外rap都出埋

係特登唔出聲

謝謝你！

嗯

有咩歌未有人唱

想推到有得唱歌

post 6 找數
明年今日
個鼻塞塞地

Post 9 35

係囉追下啦

屈dee巴一齊推吓post啦

好想繼續睇你不經意咁中

個個都病

唔通個個都想病咩

為左推同追屈dee
我自隊

想聽咩，講

幫大家推下po
如果呢個post沉左點算

我諗住留返比自己唱

绵绵

沉咗就完game架喇

殘體

綿綿

嬲咗一秒

我得閒先嚟冇人推

人在大陸 同親戚溝通要用殘體 sor

玩下先

幫推

唔好俾佢沉

想唱

好快又有

恭喜新人

有guts

屌又比人搶咗個頁底

推爆佢

我要推爆依個post

冇人玩好冇癮

Post 8 36

無賴

一齊推爆依頁

811

812

今日先開始加入
玩多陣就訓
廢事陣間又中伏

814

留個最底比我呀

817

你未見過全盛時期

819

823

屌又比人搶咗

10首

好唔開心

繼續

想中嗰時中唔到

831

唔想中嗰時又中伏

834

837

好番啲喇 多謝各位巴打關心 不過我今晚都係早啲瞓好啲 排行榜聽日慢慢找畀你哋 GN Bro&Sis

係咪連個天都唔鍾意我

839

睇黎大家都想1001

845

聞啲休息啦巴打，辛苦你喇

麻煩哂巴打

好返就返嚟唱吓歌

我要中呀！！！！

推爆

我找清曬數

bingo!!

今晚1001

早抖

推到冇人聽我首歌

而家中左都無人找

post 10 # 850

不如不見

推到你多幾首

嗱我即刻找架

863

好，目標達成，可以返屋企瞓教

865

大家加油推post

錄全首好辛苦
一首要半個鐘

巴打把聲幾好聽
有無你嘅合輯

居然咁好火

J左

我都有找～

875

NICE屎！

11

boom

話口未完

885

就話886

Post7 39
點樣可以唱好D

想聽janice

低8度岩唔岩

下面個個post7 39係咩意思？
找數都有記號？

但唔唔慣聽住歌唱，甩晒beat

又要沉啦～～～

我有五首咁多咩

係
儘量記
等MARk數D人好做D

Post7 41

胖虎出埸

Post10 27
唔好意思我頭先唔知道要加

893 就停左

你即時找數唔打都唔係大問題
我怕找幾個po前嘅數要我慢慢搵返佢個名出黎啫

都唔緊要
不過做整合會辛苦

哈 姐係想借D2走數都唔得

見到899心都離一離 又無人講野啦？

有你咪得

話時話我唱得如何呀

係咪真係聽唔到我唱乜

我又可以找數

好搞笑

岩

我見無人講野先充撐下場面
不如算啦好嘛？

話時話我唱得如何

而家應該安全
找數post 7 1

情歌 梁靖如
個鼻皮爾修

呢個應該係post6 15

屌 有專人記數架原來

做咩個個跟機

中伏次數多嘅人找數時我多數會睇下上面有冇數未找

你話要聽架咋

p10 12

你頭先轟炸式找數計多左筆 呢個應該係post13

有冇人想聽我用機械聲唱中文歌呀

好撚搞笑 快

okay，巴打心水清，我啲兒歌唱成點

多謝巴打
我睇下1001之前找唔找到數

仲有得找，繼續講

早抖了 大家晚安

逃唔過各位巴打ge 法眼

晚安

啱呀，仲有得找

港女絲早抖

想聽愈想愈無謂

新po已開

Post10 36

不打擾是我的溫柔
係呢個moment最想唱既歌
各位巴打早抖

推爆佢先

要留幾多先推得爆

無撚洒人

屌屌屌屌屌你

屌你

屌屌老母屌你老母

陳庭佳陳庭佳

連950都未到

會唔會完game

最後倒數

人無法走過每天

但求沒有帶着遺憾活到終點

就是你

留名

讓感覺從此不再簡單

你可以去新post啦

平凡

夢裏看風起了

誰人曾照顧過我的感受

明月光

為何又照地堂

寧願在公園躲藏

不想喝湯

Post8 5
開始亂鳩唱

屌你老母就黎唔推啦仆街

好感動😭😭😭

係人啊

一齊推爆佢

殺啊

攻吖攻

我愛你

快搶攻

估唔到呢個post開到十
高汁

射吖射

差少少 比啲掙扎

11啦

not gay

我要將你拯救

幫手啦輸出

射唔出....

為推po不惜3combo

逃離人類荒謬

我不入地獄

豁出去漫遊

不通知親友

推到你地全部上水

想追屈dee

推啊屌你老母

係我啦

我坦克黎架

GOGOGO

做野啦中路

放技啦

屌你又死垃圾法師

1001中